新手養貓b求指導

前幾日接咗隻貓b兩個半月大
今日係第三日，屙咗兩次軟便，一次爛屎
同埋成日都好多鼻屎要日日抹
餵乾糧又唔肯食，餵濕糧就食好多

你係BB仔嗰陣 你老竇老母都唔會餵你食飯啦

姐係我要餵佢？

我會買奶浸乾糧俾佢食 因為佢都食唔到乾糧
就好似你BB仔唔會食到飯咁

唔該曬

記住唔好買牛奶

貓b係容易啲軟便～尤其啱啱入屋
但情況持續就要睇醫生
我當初有隻貓都係 無屙過靚屎
後尾發現係對三文魚糧敏感
轉咗其他口味就ok了

食乾糧方面
我個陣係餵加水嘅乾糧
後尾發現好快清兜
就隨手拎粒乾糧比佢地食
發現原來咬得碎食到
就無再加水了

同埋貓大得好快！
記住影多啲相

聽日買羊奶粉唔該曬你！！

佢頭一日都食
然後有晚餵咗一包包戈啲糧理包佢食曬
我第二日再餵加水乾糧佢就唔再食
然後就肚屙
依家日日都幫佢影好多相貓b好可愛

乾糧要溝啲水 先易入口

首撚唔先
要去獸醫做檢查
打針

食物方面
會有貓B糧賣

乾濕都有

如果開始斷奶
市面上係有
好似維他奶裝既
貓奶賣

軟便可能係啲糧唔岩佢食 試下轉下其他款/味既罐
至於乾糧 我個隻兩個月大都係唔食乾糧 浸軟左都唔食
餵罐啦 罐都好消化啲

試吓比狗糧，可能你養錯狗仔

好嘴刁乾糧溝女掂都唔掂
餵罐就係咁食

聽日去睇貓b糧已經買咗但溝水似乎唔太鐘意
今日會試下溝羊奶

睇下佢今日屙咩就知咩問題
如果仲係爛屎咁應該係啲罐

可能係去到邊都跟住曬

如果係黃貓就要輕手D
十隻黃貓十隻肥

唔中意食乾糧又唔得
佢肯食濕 唔係仲好咩？

有羊奶粉

圖呢??

屋企隻黃貓絕完育肥咗好多

我驚佢食開濕以後都唔食番乾

有